一瞬間如釋重負 一轉身心如刀絞

明明係我提出分手 但點解個心咁痛

錯了嗎 後悔了嗎

後悔了點算

明白

時間會比答案

撐住呀 嘻嘻

多謝你呀 詩詩

加油呀

繼續後悔吧